是日晚餐 餃子

炸餃好食
湯餃仲好食不過唔記得影

巴打我坐你隔離枱
今日食咗九菜煎餃 覺得麻麻地 煎到好龍好熱氣

阿sir唔駛食野咩

呢間應該係長沙灣

唔 say hello
我嗰碟都係 不過仲有汁

我真係食過一次就算
煎餃完全食唔出九菜味

魚湯我唔係好啱 所以唔會試湯餃 今次係想支持下黃店

之前成波之路介紹個間餃子店好食好多

我都係第一次食
等我下次又試下成波嗰間睇下撞唔撞到你先